點睇lol新歌

一直都好地地
去到後尾好似第二首歌咁
ekko真係平時時空狗來
btw田小娟世界第一

好聽到耳朵懷孕

開波啦

想聽你唱

MV差過KDA
歌難聽過KDA
人柒過KDA
舞，唔存在

垃圾

我可以唱kda...
我人間牙卡莉

true..
小娟 line好少
佢應該好似平時咁攞多d part先岩

好廢
見到gidle已經唔想聽
Phoenix已經屌打

真
仲要有黑雞

好似平時舒華咁

你收皮啦
成首歌嘅價值在於gidle...

今年又有小娟？

唔同層次嘅實力

G2肯定3-0
拍定手先

系
牙卡莉又出新skin
課金到窮...

唔識欣賞

phoenix同KDA超好聽

你米能鳩啦
睇到盲撐

我覺得黑人d快嘴快到聽唔到唱乜==

真
chrissy costanza首phoenix完勝哩首垃圾混音組合

Ekko正到

小娟係咪同阿卡莉linked= =

牙卡莉啲rape skr到..

Keke 好正

Ok la
Pop star正啲

(多圖)(現場FA) 又一城爆頭義士

不了真係。。。
完全冇傳說的感覺

雖然個MV係幾型幾好睇

以為你死咗 嘥咗枝香檳添

騰訊game好好玩呀

你死咗 我都未啦

今年final係歷年最悶....

我作得仲好聽

幾時有得品賞下？

下首Izone

收啦傻鳩你撚識咩

推你老母post咩屌你老母

識多過你

下==唔好

點解

你作完俾gugudan仲要作俾momoland

致敬spider-man濕哂
ekko 型到

作完比momoland啦

依家比Izone

下首比IU

支那Game收撚皮啦

又搞事

快d作首比gidle